csl出左事？

CSL係咪有問題？
上網慢好多或直情上唔到
利申：用緊wifi

冇野喎我
利申：4G緊

打左去25123123
佢話有干擾
Reset左個訊號後上得返網
利申：客務電話等左成40分鐘